只要侵唔認輸，依場選舉就唔會輸

首先已經有大量證據證明係民主黨選舉舞弊
大法官係佢既人
可以推翻個結果
其次警權同軍權都係撑侵
如果真係爆內戰
內戰核心唔係對付市民
而係媒體同民主黨
依家唔係全民反侵
起馬有一半國民撐侵
攪掂網上媒體同民主黨黨員依2樣自然穩定
最理想係大法官判侵勝訴
民主黨一定出動BLM暴動
第一果堆BLM豬隊友黎
其次無論你係邊黨既人都一定驚BLM
佢地同強盜係無分別，好多人借名號去打劫
之後侵出軍隊震壓依堆BLM就得
只有依個解決方法
因為結果無論邊一邊贏
另一邊都必然暴動
美國分裂內戰已經唔能夠迴避

推推推
大家唔洗灰心
選舉戰已經完左
之後既法律戰同內戰處理先係重點
因為無論結果如何
侵都103%唔會承認結果

最大既願景係佢地打內戰 咁就係最好結果 靠武力去打低對手

美國就算內戰
內戰完依然係美國
重要他侵係有大量支持者
但拜登上位就變中國領土架啦
首先第一步必然係打爆網上媒體先

講真望az同pa贏到
大機會過後續
好少打官司反cup到

五毛TONE：
姐係死LUR唔服輸

啲所謂証據十個有十個都係fake news喎

如果行到呢一步 一定會完全支持侵，徹底咁做一個了斷好過幾十年後依然被呢班左癌拖後腿。 先攘內後才能攘外，蔣公的錯唔要再犯第二次

內戰好傷 估唔到民主黨咁撚仆街

岩啦，學返中共果套無賴模式，以牙還牙

依家去到依個地步
唯有內戰清除瘀血
美國係會好傷
但中國係一定死
依家情況就係有大量證據只要佢死咬住舞弊唔認結果係無敵

民主黨呢次等滅黨啦，連總統選舉都攞黎玩！

滅黨好難
有一堆鐵粉
但係內戰完一定要清晒同中共有關係既所有人

內戰其實就係中共想要嘅結果

PA玩串左party e場已經唔係公平既選舉了

依個時候民粹主義好撚重要
一定要將民主黨勾結共產黨放埋黎講
唔推動仇恨情緒就贏唔到

證據trump 都未拎出黎
佢有信心上得court 就應該唔會拎fake news 出黎

係，有啲已經毒入神經，非割不可！

啱呀！
一次過清曬啲共諜共匪

真呀。一鋪就清晒。

唔止民主黨，共和黨都應該有。
係多同少問題

民主黨以前支持畜奴

幾時到佢唔認？

依家咪唔認囉

Push